「(屯公)班靚仔又幾好野 趕走班流鶯」

真實對白 食野聽到隔離枱老人家講

推

屯門大把人睇班臭雞唔順眼啦
咁撚低俗又嘈，咪得班咸濕廢老鐘意

即時補多句 冇計啦正苦議員都唔做野

係唔知點解班差佬要護住d下流野

阿sir叫咩雞唔洗你教

日後接力既遊行或行動應該盡量focus番係民生事務到
等和理非睇到港人團結既力量
一D正苦做唔到既野 我地香港人自己團結一日就攪掂
其實某程度上做左近排提倡既民防

我比較想知唔突擊反而高調咁行動係咩用意

冇計啦民建聯班友又唔做野

突擊邊有咁多人

唔高調點吹雞要人
你估你得十幾丁友 d大媽咸伯 會驚你地？
咪咁天真啦

屯公出口有個阿嬸話
班老野收埋仔女家用
就去餵d老雞
真係不知所謂

香港民防

間接架空警隊

We connect

我啊媽日日睇tvb屌班後生仔暴徒，岩先佢竟然話班遊行人士做得好、政府點可以比班大媽係到收錢唱歌影響市容等等既說話

淨係啲雞蟲加雞分分鐘都百幾隻

以為屯天元朗係木土
輕易咁叫過百人之後再刪APPS
去到現場分散企咁

反正差佬都無用，有事我地自己嚟仲好，維持社會安寧！

目標係光復公園 唔好捉黑警喇

民生事務做得好
可以令和理非認同正苦已死 自由當立

其實我覺得班臭雞頂多靜幾日,星期一個個返工佢地又會出返黎

唔好話狗 廢老都咬返你地轉頭 司徒馬車單野

物以類聚人以群分

搶民意！

警方放走 流鶯？？？
破壞屯門人居住質素？？？
班o靚仔 救左屯門？

咩人咪護乜嘢

屯公有良家阿婆追擊阿伯
阿伯話唔聽歌冇娛樂
阿婆話要聽歌book間房唱K

今日聽到兩個港女話

唔知點解個政府唔搞個公園班雞

屋企人都話“呢d示威就岩啦“

我懷疑 政治上既示威佢地係唔明 同 覺得搞唔到佢

依加大家有目共睹

連警察都幫住班咸濕呀伯 打完人仲放走

其實呢個時候搞 仲順便幫中間派轉移晒立法會件事既視線 真係合時

我插句：「無計啦，警察唔做野，民建聯扮唔知，班後生爆民習慢晒上街啦。」

你當呢班係真心唔識野就得
搞啲同佢好切身既，就會明

大和解

我對民建聯唔做野無野講

因為散仔條女老婆比白衫狗食自己好餓

希望呢d阿嬸有份出席當日撐警行動 然後今日出席光復屯門和平中椒

放埋打人呀叔呀

文宣組請岀手

以後類似嘅運動要多做

不過小心建制反擊

因為師奶一定睇唔過眼班阿叔同班雞摸身摸勢，呢啲先正中佢哋要害，睇babykingdom就知

班阿叔講野真係又中又有香港味道

捉旗呀伯至撚憎人嘈山哂

我老母都係
跟住我話呢d人都係有份出金鐘
人地唔係暴徒
佢又唔出聲

屯門人好野

民建聯
你今次仲唔大鑊

其實有三分一嘅狗都係返大陸娶老婆, 點可以唔照顧自己人?

應該講 佢 民建聯 幾年做唔到野

唔通d狗like 所以先咁守護佢地
守護老藕的狗狗

Btw, 我冇嘢講; 純粹研究動物性行為

警察仲要阻住啲人 護住啲大媽呀陰公

咁狗鐵每年都運用可加可減機制嚟加價有冇得用遊行制止！？

勁！

聽日咪照出黎唱

Connect屯門牛

我聽倒有個廢老話班後生仔阻住晒

要十八區遍地開花先得，每區都一定有政府縱容自己戈嘅問題，大家盡量挖

下一站係水貨客

唔好比政黨參與做得最好 唔係又比佢地拎光環

好應該cut家用

唔好意思，借個位

【全部人同我入嚟】唔好再post輕生者嘅個人資料上嚟

反正連藍都支持的話，日日去搞佢哋囉，尤其趁暑假。

掛住養牛牛，唔得閑啊

持久戰

有咩議題係政府hea理但又個個嘈既
我地就去行動
eg 老鼠(呢個實制操作好難 純拋磚引玉)

民意全面進埸

而家搞民生, 政府唔做香港人去做

所有女人既天敵就係二奶同雞
呢鋪搶晒民意
拉埋師奶既心

文宣真係要大大力屌警察放走隻雞

暫援家用

一定會出
咁好賺
班雞點忍到唔出黎搵錢
姣婆守唔到寡

push

應該多d同親人飲茶，等佢地唔好四圍去，冇咁寂寞就唔會再去

談判返個談判專家

係民本
只要發掘到當區民生上有咩積存已久既問題，一樣係一呼百應，居民實會支持

今次拎返哂光環

Jm好supportive

有句成語叫雞飛狗走

廢青做咩佢地做相反

文宣要放大佢，又可以拉班屯門藍屍過嚟

佢地係同類

有班老人家望住犬放走犯既經過
恍然大悟一樣 佢地係 嘩... 佢打人放走佢？😧

依家變左佢地be water
政府唔執法唔知可以點拆

但係班女人第日咪又出返黎

班毅進仔老咗咪又係去叫雞

聽到啲廢老廢中都有讚

重點係已累積相當民怨

成功了
下一步煲大警察濫權

呢鋪和理非吸盡光環

但大家受皮肉之苦了，辛苦大家

行過老人院都聽到

通常正苦頭幾日會出黎做下樣
1星期後見到無咩人理就會放任
真係要長期睇

我聽到個阿叔話d人呃鳩佢個仔去參與

掃黃實拎師奶票
加上係老雞,得老淫蟲先會反對,仲要面皮厚既先敢出聲反對
道德高地高過珠穆朗瑪峰

其實未真係算成功
聽日或者下個禮拜佢哋都可以再出返嚟
固態復萌
今次整個示威有檢討嘅地方
加油

本身已經民怨沸騰
今次突顯政府無能,唔執法
睇下佢係咪真係敢仲唔做野

無論點都冇得輸

C9自我分化緊

Jm們

我老豆話警察護送大陸婆仲令人憤怒

加多句： 下次都係唔好投比民建聯

警察都用埋啲下三流手段喇 吾護住呢班下流人 仲會護邊個？

聽日就開返咁好搵，街坊繼續搵民建聯 啦

agger

大家幫下佢地分三毛
將分化概念帶入去
叫佢地小心帶風向

記得煲大佢話，警察都偏袒啲大媽，雞犬一家親，啲師奶實屌哂鬼

同佢講可惜有d藍絲組織想嚟破壞遊行
仲打人

濫權佢地未必覺得有問題
應該集中講 啲警察包庇啲雞 搞到啲雞將來更倡狂
班師奶應該好憎班雞
好憎堆啊伯污污糟
尤其住屯門 驚自己老公果啲都去叫雞
所以不停宣傳 班雞竟然同警察一伙
警察包庇佢地搞到班雞更倡狂
佢地應該好嬲

黑社會吹雞都要召集啦...
你當我地孫悟空
一吹幾條毛就成班猴子猴孫咩

平時我老母都係d 不知所謂既人 話唔識政治
頭先我去完遊行 返到屋企見到老母睇緊live
都係到話做得好 d大陸雞不知所謂 話入面d呀伯平時好撚惡

加上琴晚本身我有去幫手派傳單 就算我我自己一個
好多就算撐送中既都支持我地 成日得1個廢老屌過我
所以今次做得真係好好

"叫雞 返大陸"
"叫雞 返大陸"
"叫雞 返大陸"

有啲呀伯係屯公入面見咁多人唔知咩事
有啲後生仔拎住跳貼身身舞張相解釋比佢聽
啲呀伯都即刻話
嘩唔係呀嘛 張相一定要貼係度比人知！

打擊大媽，就算點親政府都好，呢個議題都無可能支持

仲有係利是到抽佣

我覺得到最後回歸選舉係最好方法，天真咁諗，有個自己人區議員搞唔掂，可以吹雞叫大家搞大佢遊行，遊行有咩事個區議員可以鄺囝上身，即場同黑警砌過

琴日派左2個鐘傳單 都係自己一個
好多老一輩既女人走過黎同我傾計
言語之間係聽得出佢撐送中既 但就十分支持今次屯門活動
因為個個都知屯門公園入面係幾咁無法無天 話我地好乖 要加油 同小心d 因為d廢老真係好撚惡

流鶯
讀過書既呀伯係唔同d

無讀過果d咪就去左同流鶯跳老舞

自己香港自己救 好波

有冇人露以留言：依依, 我見到你老公同大媽跳緊舞wor

今朝聽電台主辦單位話預二百人，點知一吹雞成萬人

民生議題的確重要，也能讓更多人團結起來，推

打民生為主

地區工作

以及小心建制騎劫

流鶯呢個term好文雅

唔奇 我個愛國藍絲老豆 都話做得好 成日阻住人

我聽到都

大陸雞、乞衣佢地都唔鐘意嫁

至於南亞係我地朋友就唔好搞啦

食住個勢，比班藍絲知啲狗有幾腐敗，包庇打人暴徒

今日老細朋友話 都唔明做乜搞屯公
老細話 喂咁真係雞竇咁喎 做乜姐 你最近搬去屯門咩
老細朋友即刻收皮

話說今日有冇c9誤中流椒

光復屯門公園都長期做

即係話班野雞超討厭

頭先出街食飯，新聞一播好多人都贊今次個光復行動，
然後有個呀叔話都係去聽下歌姐，即刻俾佢老婆同個女屌

恩客

建制可以點反擊? 推班雞去其他區?

警察唔下流點做警察

突發 紅旗已出

做多啲呢類維持社會秩序活動 吸納市民大眾支持 再打擊政府管治

其實中環海濱有時都有班大媽唱歌跳舞
好撚影響環境

深藍老母都叫好

公道自在人心

可以追加多句
係政府黑警唔做野唔回應
先逼到啲學生市民出嚟
政治民生兩樣野互相連結

警察：敵人的敵人就是朋友

我覺得搞呢d民生示威會慢慢拉到佢哋票

啲廢老到關佢事果時就會出黎

發夢途中
細路:"點解今日公園咁多人既?"
媽:"今日遊行呀, 因為有人成日係度唱歌好嘈呀"
細路:"哦"
媽:"佢地做緊野架啦"

唔洗下下萬萬人咁既， 每日幾百人去圍9 佢地夠。
記住夠人就唔怕。

原來做雞真係可以without fear of crime㗎

推
班狗真係講得出做得到㗎

搵多d會影響民生既地方去
拎埋中年老野既民意返黎

三、不盡不實

錯字 3應該係不盡不實
不盡不失變咗頭2嗰字屌佢 後兩個字撐佢

題外，好耐冇聽過流鶯啲咁文雅既形容

屌你班呀叉放走啲老雞，成班弱智仔